內華達唔cup係咪完咗？

係

死唔斷氣